覺唔覺染頭髮既人好撚mk

黑頭髮黑眼睛明明就係我地東方人獨有既美麗同神秘
屌那星有班mk仔
係要柒到個頭鬼五馬六
仲有班染啡頭既柒頭皮
染啡頭不如咪撚染啦 唔湯唔水 以為自己係韓國明星
綠毛同粉紅毛個d人又係唔知佢地做乜柒
綠色? 家陣你去左越南打越戰要保護色?
粉紅色?你以為自己睇緊卡通片咩 明星學生妹呀依加?
金毛個班祟洋既漢奸我就屌都費時了

屍亨豪波 駁唔到

== 岩牙吊
尼D死mk 我同樓豬尼d毒l最睇吾過眼XD

成班死mk淨係識比負評

好mk

唔覺

哈哈
有個5p沖出黎柒

黑眼睛黑頭髮美麗同神秘咪又係睇樣
毒撚樣既話咩色頭咩色眼都唔神秘美麗啦

有d人頭髮厚 染淺色 好似啡 都已經睇返d層次 唔洗一舊嘢 染唔染係睇你自己對外觀嘅要求啫 唔關mk事